【中美諜戰】中國千人計劃淪入獄計劃 百度、微博全刪變「404」

【中美諜戰】中國千人計劃淪入獄計劃 百度、微博全刪變「404」

中國於2008年啟動「千人計劃」，吸引大量海外的中國學者返回中國，但如今這一計劃卻銷聲匿迹。過去一年多，美國聯邦調查局（FBI）調查千人學者後，中方已不再提起這項計劃，現在甚至連在中國網絡上都很難搜尋到相關資料，大部份中國著名學府也刪除「千人計劃」的學者資料。

全文請click入蘋果

我記得整紅芯瀏覽器假Google Chrome呃咗幾億嗰條友都係千人計劃

老千個千

清撚哂啲犯罪證據唔俾美國查

紅芯瀏覽器依家都唔知去左邊

CIA 已download 完。